請大家準備下一步行動

71衝擊完立法會之後 大家視線就開始比人轉移
大家唔好唔記得林鄭條撚樣仲係一樣訴求都冇回應過
呢個時候 我地應該部署下一步行動
如果唔係 就會俾狗隻有充足時間搜證同拉人
無論係和理非好 勇武都好 希望大家都將71嘅民氣繼續落去
否則只會俾港共有機可乘 成功過骨

push

puah